<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cruzdfb/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>民众声援法轮功</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965204.md#1" target="_blank">专访唐吉田律师：要准备未来的一个审判</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965204.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606271059052669-150x120.jpg" align ="left"></a>人的信心也需要一点点地去鼓舞，但我们的努力不只在于伪法庭的不判、少判。像现在比如说判法轮功修炼者、判政治犯、维权人士，无论是前面判的人，还是躲在后面指挥的人，今天做得欢，明天他的判词就写得更详实、更具体，他们就是在用自己今天的这个行为，给他们未来被审准备判词，而我们，要为一个公正环境下的审判准备条件。——唐吉田律师......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月09日 6:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/8/n8080256.md#1" target="_blank">美国会6议员致信习近平关注受迫害法轮功学员</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/8/n8080256.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/2016-7-7-minghui-washington-congressional-members-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，美国华盛顿州的六位美国国会议员，联名致信中国领导人习近平，呼吁释放华州居民在大陆的家人及朋友，他们因修炼法轮功而被非法抓捕关押。

据明慧网报导，该信由大卫?莱克特起草，华盛顿州的其他五位议员一致声援响应，并迅速共同签署此信。

该信由三位民主党和三位共和党议员共同签署，重点例举了六位目前在中国因不放弃信仰而被非法关押的法轮功学员的案例。
.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月09日 1:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965185.md#1" target="_blank">专访唐吉田律师：拆掉迫害的每一个零件</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7965185.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606271137572669-150x120.jpg" align ="left"></a>我们现在就是打破它的黑箱，如果能把这个黑箱破坏，当然好，但是这个要一步步来，至少现在每个案子都要把他们的黑箱凿一个窟窿，让光线能够射进去，那它的那种嚣张、那种狂妄就会消减很多。——唐吉田律师......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 8:01 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072989.md#1" target="_blank">近三百北京怀柔乡亲联署 呼吁释放好人回家</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072989.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/1607061709482669-150x120.jpg" align ="left"></a>北京怀柔县六十八岁的法轮功学员孙福义，二零一六年一月十一日在顺义石门批发市场对民众讲法轮功教人向善、遭中共诋毁迫害的真相时被警察绑架。孙福义是当地乡亲口中“万里挑一”的好人，目前已有278人联名要求释放孙福义。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月07日 7:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/23/n8029129.md#1" target="_blank">澳大利亚著名设计师：我支持法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/23/n8029129.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/2016-6-22-minghui-falun-gong-sydney-01-150x120.jpg" align ="left"></a>“法轮功的乐队最棒！真壮观！”“法轮功了不起！法轮功的游行队伍真美丽啊！”

在澳洲著名风景区蓝山卡通巴（Katoomba）地区，人们在挤得水泄不通的街道旁纷纷称赞法轮功游行队伍。队伍所到之处，观众们热烈鼓掌、挥手致意、叫好声此起彼伏，热闹非凡。

据明慧记者华清澳洲报道，2016年6月18日，蓝山卡通巴地区的冬季奇观艺术节游行（The Winter.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月24日 2:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/22/n8024548.md#1" target="_blank">中共党校官员及公安局长在巴黎退党</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/22/n8024548.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/2016-6-21-minghui-paris-galeries_lafayette-01-ss-e1466595159875-150x120.jpg" align ="left"></a>六月欧洲杯在巴黎开赛，拉法耶特商场（Galeries Lafayette）有更多的大陆游客前来购物观光。全球退党服务中心的义工们每天在此给中国游客赠发法轮功真相报。很多游客了解法轮功教人向善、遭中共诽谤迫害的真相后纷纷“三退”（退出中共党、团、队）保平安。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月22日 8:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/22/n8022581.md#1" target="_blank">因祸得福，我用生命迎接春天</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/22/n8022581.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/a3-1-150x120.jpg" align ="left"></a>上个月，和好友安见面，安问我：“了解大法（法轮功）或从大法中受益的有缘人可以写文章给明慧网，你愿意分享你的故事吗？”我一听，忙说：“我当然愿意，当然愿意，我希望更多人了解法轮功，因为法轮功是最正的、最好的，按‘真、善、忍’要求自己就不会迷失人生的方向。”

其实，能有这样一个机会写出我亲身的感受，是我莫大的福份与欣慰。因为在我人生的最低谷，我几十年的好友.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月22日 6:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/14/n7998117.md#1" target="_blank">大陆游客瑞典奇遇：老外也炼法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/14/n7998117.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/2016-6-11-minghui-falun-gong-sweden-01-150x120.jpg" align ="left"></a>看人家老外也炼法轮功啊，炼得还挺认真。看人家那腿盘得多到位啊！回去咱们也炼吧！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月15日 11:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/11/n7987605.md#1" target="_blank">欧洲议会前证人讲述因家族病史而逃脱厄运</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/11/n7987605.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/2016-6-10-minghui-falun-gong-europe-03-ss-e1465645158914-150x120.jpg" align ="left"></a>6月7日开始至今，欧洲的部分法轮功学员来到法国斯特拉斯堡欧洲议会大楼前炼功，揭露中共活摘法轮功学员器官，支持欧洲议会议员发起书面声明，要求欧洲议会采取行动，调查中共活摘包括法轮功学员在内的良心犯器官的罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月11日 9:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/8/n7978661.md#1" target="_blank">巴黎人权广场上 中西游客支持法轮功反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/8/n7978661.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606081500592382-150x120.jpg" align ="left"></a>6月5日周日下午，在近雨周的雨天后，巴黎晴空万里。人们纷纷出门散步到人权广场，当人们看到法轮功学员祥和地炼功、打坐，怎么也想像不到这些修炼人在中国会无辜受到迫害，甚至被活体摘取器官。

据明慧网记者周文英报导，为了反对这场迫害，并尽早结束它，巴黎的法轮功学员和往常一样，在周末来到巴黎艾菲尔铁塔下的人权广场，向来自世界各地的民众展示功法，讲述法轮功在中国被.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月09日 3:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/6/n7971046.md#1" target="_blank">观加国游行喜见法轮功 华人拍全程传回大陆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/6/n7971046.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606061523082382-150x120.jpg" align ="left"></a>一年一度的密市面包及蜂蜜丰收节游行（Bread &amp; Honey Festival）于6月4日在加拿大大多伦多地区的密西沙加市举行，由法轮功学员组成的天国乐团和腰鼓队每年都应邀参加，一路上观众都给予热烈的掌声。大陆观众更表示要把法轮功的队伍全程拍下来传到大陆。

身穿中国传统服饰的天国乐团和金黄色服装的腰鼓队在众多游行队伍中特别耀眼。人们纷纷对法轮.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月07日 9:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7966341.md#1" target="_blank">大陆女子看5.13游行：愿行最美的善</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/5/n7966341.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/160513174704815-150x120.jpg" align ="left"></a>CECILIA是一位旅美的大陆前公职人员，来美之前对法轮大法有一些了解，却知之不深。带着心中的疑惑好奇，以及她本人对善的孜孜追求，参加了今年五月十三日近万名法轮功学员在纽约举行的大游行。




明慧网报导，CECILIA通过与众多法轮功学员的直接接触，她的内心受到震撼，挥笔写下了她与大法的善缘和内心最真实的感受，并寄语与她一样的人“愿你做最真的人.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月05日 9:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/4/n7963098.md#1" target="_blank">街头偶遇促机缘 伦敦名校少年课堂讲法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/4/n7963098.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/2016-6-2-minghui-falun-gong-london-ss-e1465018045789-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一六年五月二十六日，是一个普通的星期四，但这一天对于费利克斯?沃克（Felix Walker）和马丁?奎克（Martin Quick）来说，却是个意义重大的日子：这天上午，经过几个月的努力，他们终于成功举办了在学校课堂上介绍法轮功真相的活动，包括播放纪录片《自由中国》、邀请法轮功学员讲在中国的受迫害经历，与法轮功学员进行现场问答。

街头偶遇促成机缘.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月04日 8:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/3/n7961607.md#1" target="_blank">芬兰世界村文化节 游客排队签名支持法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/3/n7961607.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606031217042382-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一六年五月二十八日至二十九日，迎来了芬兰一年一度的世界村文化节。每年大约有八万多名游客前来观看。本年度的主题是“正义”。芬兰法轮功学员应邀参加了活动，介绍功法，并播放了揭露中共活摘法轮功学员器官的纪录片《活摘》。

据明慧网报导，法轮功学员的功法演示吸引了很多人。关于中共活摘法轮功学员器官的信息令人震惊，人们排队签名支持法轮功反迫害。



.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月04日 10:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/2/n7958429.md#1" target="_blank">瑞士健康博览会 西方人学炼法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/2/n7958429.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606021517532382-150x120.jpg" align ="left"></a>有二十年历史的Tisana健康博览会于二零一六年四月十八日至五月一日在瑞士南部的卢加诺（Lugano）举行，主题涵盖了自然疗法、健康饮食和生态建筑等。法轮功学员参加了此次博览会，受到人们的欢迎。

据明慧网报导，卢加诺是瑞士的意大利语区。这次博览会大约有二百家参展商，分别有健康食品、心灵和谐、舒适、居家和环境、健康、自然疗法以及边缘科学等类别。丰富多彩的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月03日 5:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/30/n7946757.md#1" target="_blank">澳洲黑镇文化节 议员赞法轮功美好又正气</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/30/n7946757.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605301457052382-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一六年五月二十八日上午，法轮功学员再次应邀参加了在澳洲西悉尼黑镇（Blacktown）一年一度的文化节游行。法轮功学员连续十多年参加该地区的节庆游行，多次荣获奖项和奖金，受到当地民众热诚欢迎。市议员表示，法轮功团体超凡脱俗、正气又美好，期待法轮功再次参加当地节庆大游行。

明慧记者华清悉尼报道，法轮功学员的方阵是在为游行队伍开道的澳洲骑兵队之后，他们.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月31日 9:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/28/n7938901.md#1" target="_blank">欧议会书面声明：吁调查中共活摘器官罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/28/n7938901.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/WD-1-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，欧洲议会中5个党派的12位欧洲议会议员提出了一项书面声明，要求调查中共活摘法轮功学员器官的罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月28日 7:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/26/n7934280.md#1" target="_blank">英国人在伦敦市中心得真相 支持法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/26/n7934280.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605261048102382-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一六年五月二十一日，法轮功学员又一次来到位于伦敦市中心的圣马丁广场（St. Martin Place）向当地人传递法轮功真相。很多英国民众和国际游客得以了解什么是法轮功以及中共十七年来残酷迫害法轮功的事实，并对法轮功学员反迫害表达正义支持。

明慧记者唐秀明英国伦敦报道，周末的圣马丁广场人流络绎不绝。有伦敦人，有来自伦敦以外居住在英伦三岛的人，还有来.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月27日 8:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/25/n7931217.md#1" target="_blank">从辱骂到称赞 巴黎大陆游客解心结</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/25/n7931217.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/2016-5-23-minghui-falun-gong-paris-04-ss-150x120.jpg" align ="left"></a>巴黎艾菲尔铁塔下，每天来观光的中国大陆游客，都不会错过那里的法轮功真相点。他们有的被景点讲真相的法轮功学员的胸怀所感动，有的游客抢着分析天安门“自焚”的真伪。明白真相后的游客选择三退（退出中共党团队组织），并感谢法轮功学员，下面是其中的几个故事。

从嘲笑到赞叹

明慧记者周文英巴黎报道，法轮功学员君女士每天都去真相点给大陆游客劝三退。一天，给一群游.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月26日 3:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/19/n7908792.md#1" target="_blank">观法轮功游行 大陆网友13分钟看透中共谎言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/19/n7908792.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/49136be224a4662e0949059555ddb80d-150x120.png" align ="left"></a>上周五，来自全球的部分法轮功学员在曼哈顿举行了近万人的大游行，盛大的场面不仅给曼哈顿的人留下了深刻的印象，而且因为网络直播，让翻墙看到游行的中国网友也被深深震撼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月19日 10:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/16/n7899709.md#1" target="_blank">专家谈法轮功诉江大潮的变化和发展趋势</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/16/n7899709.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/160513180248815-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日世界法轮大法日，近万名世界各地的部分法轮功学员在纽约曼哈顿举行系列活动，其中值得关注是法轮功学员打出强烈的信号要求法办江泽民。专家们表示，自去年5月底开始的诉江潮出现新的变化，20万人在大陆诉江，各地百姓史无前例以举报的法律行动来声援诉江大潮，海外亚洲地区还有138万民众刑事举报江泽民，同时大陆迫害法轮功的元凶纷纷遭恶报落马。目前江泽民本人和其军师.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月17日 7:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7895241.md#1" target="_blank">法轮功学员纽约中领馆前抗议 吁法办江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7895241.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/160511202823976-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日傍晚，纽约中领馆前的热闹的哈德逊河（Hudson river）码头在此刻归于宁静。曼哈顿的大游行后淅沥数小时的小雨住了，阳光从云层中射出来。来自世界各地的部分法轮功学员来到这里以炼功和静坐的方式举行和平抗议活动，要求中共停止迫害法轮功，法办迫害法轮功的元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 8:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7894059.md#1" target="_blank">美教授夏明：现在更理解法轮功反中共迫害的意义</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7894059.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/160513180242815-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，世界法轮大法日之际，近万全球各的部分法轮功学员聚集纽约曼哈顿举行各种盛大庆祝活动。大纪元记者专访了纽约城市大学的政治学教授夏明。他对法轮功学员十多年对来对中共的抗争表示赞赏。

夏明说：“如果从1989年算起的话，中共镇压大型人群到现在已将近30年了。在过去二十多年的抗争中，我认为最主要的是法轮功。自1999年法轮功被镇压以后，不间断的抗议.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 7:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7893810.md#1" target="_blank">大法日游行震撼纽约 大陆客盼迫害快结束</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7893810.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605132247152211-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，近万名来自世界各地的部分法轮功学员云集纽约曼哈顿，举行盛大游行，呼吁解体中共，彻底结束迫害 。这是迄今为止海外最大型的法轮功游行队伍，壮观的游行场面震撼曼哈顿，吸引两旁的市民和大陆游客纷纷用手机、相机拍摄画面。有人感动落泪，也有人希望早日结束迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 11:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7893978.md#1" target="_blank">罗宇贺法轮大法日：中国最缺“真善忍”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/14/n7893978.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/IMG_3424-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日是第17届世界法轮大法日，近万名来自世界各地的部分法轮功学员云集纽约曼哈顿举行盛大的游行，一望无际的游行队伍，蔓延数公里。令纽约金融中心的游客和当地人各族裔人震撼。毛泽东心腹大将罗瑞卿的儿子、大校罗宇恭贺世界法轮大法日暨李洪志大师华诞，他表示中国现在就是缺“真、善、忍”，按照李大师“真、善、忍”的方向来进步，中国就有希望。

今年71岁的罗宇.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 10:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893546.md#1" target="_blank">中国人在纽约 渴望了解法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893546.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/IMG_20160513_104430-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，上万名来自世界各地的部分法轮功学员在联合国公园集会和演讲，揭露中共迫害法轮功的真相，以及呼吁中国人退出共产党组织，吸引了不少华人驻足倾听，其中有附近商店的店主，也有刚从大陆出国的小伙子。他们很愿意了解更多的法轮功真相。

吴明来到美国已经十多年，在联合国公园附近开了一家干洗店。他被声势浩大的集会吸引来到公园，认真倾听演讲。他告诉记者，他在年轻.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 5:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893339.md#1" target="_blank">大陆商人观游行?赞法轮功给世界作出榜样</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7893339.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/IMG_1010-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功洪传世界24周年之际，近万名来自世界各地的部分法轮功学员举行了盛大游行。庄严盛大祥和的场面，深深感动了刚刚来纽约出差做生意的李先生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月14日 2:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/28/n8046144.md#1" target="_blank">意大利青年：法轮功是世界的财富</a><br></h3>“法轮功是一种佛家功法，这不仅仅是中国的财富，也是世界的财富，人类的财富。”二十六岁的克里斯汀·卡比内达（Christian Carpineta），二零一六年六月二十六日下午，在巴黎艾菲尔铁塔下的人权广场上，法轮功真相展板前看了很长时间，接着便与法轮功学员攀谈起来。

明慧记者周文英法国巴黎报导“卡比内达（Christian Carpineta），金发碧.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月29日 10:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/22/n8025840.md#1" target="_blank">大陆律师代理法轮功案的收获</a><br></h3>“在法庭上很明显的，作为律师你不能提什么，不能对法轮功性质问题进行辩护，为什么不能进行辩护呢？法律上没有这个规定啊，作为律师我可以呀，你为什么给我设这个限定哪？”这是维权律师王宇代理法轮功案的疑惑。

岂止这样一个疑惑，法轮功是什么？修炼法轮功的人是一群什么样的人？为什么这样宁舍命而不放弃？中共将法律抛掷一边，对法轮功妖魔化的抹黑、宣传，肆无忌惮地迫害法.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月23日 9:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/20/n7915111.md#1" target="_blank">湖南岳阳7484人签名声援诉江 举报江泽民</a><br></h3>中共最高法院二零一五年五月一日发布了“有案必立，有诉必理”的通告后，至今已有二十多万法轮功学员及家属实名向两高实名控告江泽民，提请最高检察院追究江泽民在迫害法轮功的责任中所犯下的罪恶，追究江泽民的刑事责任。

据明慧网报导，在大陆许多善良人在了解了法轮功真相之后，不惧共产邪党的红色恐怖，也纷纷表示声援起诉江泽民。

到二零一六年四月底，湖南省岳阳市按.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年05月21日 2:34 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6120_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6120_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
